建議取消行政長官職位

現在中央確認兩辦有監督權
本愛國人士認為兩辦可免去中間人直接監督

於疫症期間減少不必要的支出

咁又唔得
基本法有寫要有行政長官
但係無寫嘅嘢唔代表中央無權
基本法係授權法
無寫嘅嘢中央都有權做

為咗落實全面管治權
可以設立全面管治官

為咗落實監督權
可以設立監管官

為咗將第二管治梯隊制度化
可以設立第二管治官

為咗統合行政長官，全面管治官，監督官同埋第二管治官
可以設立行政高官

你拗我唔到

咁林鄭點解仲要霸住禮賓府，即刻大鑼大鼓去請駱書記進駐啦。

中國制度，一省設有省長同省委書記，行之有效
香港人抗議無效

讚成，加埋取消香港最惠國待遇
齊齊攬炒，
多謝攬炒之母淋病閱蛾

其實理得中聯辦係咪跟22條立，正如蕭生所解釋，根據22條法理上連習總都無得管香港內部事務，區區中聯辦

所以唔好再嘈埋啲兩辦係咪跟22條立呢啲低級野

傳送門：

建議行政長官薪酬同支那市長睇齊

（推）藍絲TVB港姐蔡嘉欣感謝疫情？

建議香港市市長加香港市委書記，反正同而家都冇分別，話唔定仲可以低啲人工，不過將來就學定普通話同埋簡體字

支共不嬲都諗住用50年時間陰乾香港，
依家揚晒開去，一不做二不休，
直接硬入，你未叫囉，吹咩，
所以攬炒係唯一活路

而家都拗唔到啦，使搞咁多野咩